想請教下一眾曾經教過人游水 或者識教人游水嘅巴/絲打 教細路游水係有咩步驟要注意?

本人係一名教游水新手
略略知道教游水係先教閉氣/呼氣 再教踢腳+浮水 最後先至教游泳姿勢
但係教嘅過程如何令小朋友容易明白+掌握先係大問題

事關我只係曾經加入過泳隊班操過三年水
係就係自問游水游到曉飛
之不過我都知游水叻唔代表教水叻

望各位隨緣路過嘅施主能夠指點迷津 功德無量

帶佢去池中間，過一陣自然會識

以前點學而家點教

我學果陣係十歲前嘅事
點記得?
同埋我對游水嘅印象只有我俾屋企人焗我入泳隊班
操水操到隻狗咁樣

真係咁易?
咁易啲家長仲洗出錢請人教嘅?

平時見果D 都係教完換氣先
痴住個池邊教踢腳 踢完就攬住個浮版 叫個細路踢足一堂
然後個教練就去昅其他囡囡

直接游比佢睇

直接推佢落水 冇事即係識游

昅女呢家嘢
人之常情啫